【巴打入】大家會唔會剃胳肋底？

剛剛係隔離post 見女
話女就一定睇胳肋底毛先好
咁男呢？
有無巴打會剃？

唔剃，真漢子
緊係剃啦，咁核突

有毛先係男人

天生冇毛

鳩毛都冇？

會修剪，毛量太多。
夾埋胳肋底，凸出來嗰d會剪走。

我以為係丁嚟.. 心諗條嘢咁鬼長

超多胳肋底毛 點修

靈魂畫手

剪頭髮嗰陣同師傅講：幫我修修佢，唔剷青，留斜陰

自己修？對住塊影睇下邊啲突出黎剪左佢？平均幾耐修一次？

咁多人會剃

試過剃
但剃完生返仲密，生個陣仲要勁吉肉
搞到唔敢再剃

冇毛成個乸型

之前試過剪少少 但已經覺得吉肉 但太多毛真係幾核突

天生冇毛
好白滑，我係女就好喇

天生冇

毛唔係多 又唔密
有排冇keep 住抆毛
一下子抆哂真係好爽